unofficial twitter of the Popo?

Hey guys, the popo are really out of their mind. Go to the twitter to understand their thinking

So they claimed that the Mosque deserves the attack are they asking for a war or something? My god.....